覺唔覺番工講粗口特別顯得自己做得野？

見到身邊d同事成日爆粗 例如話咩d野咁撚多邊做得晒呀 即時覺得佢地好似好多workload
反而就咁講句 d野咁多做唔晒 好似顯得佢地做野慢

各位點睇？

最緊要係大聲
用把口做野咪就係咁

咪撚on9 la

有道理 我啱啱的起心肝問老細幾撚時加人工 依家執緊包袱了

好員工

agree

真